高登仔連改變討論區都做唔到，仲學人講建國

同班藍絲死攬689有乜分別？平時屌班呀叔唔變屌得咁high

而家未又係做緊同一樣野